所以連登仔全部要企出黎！！！！！

經過琴日，大家實㷫過火屎！

而家對家做野做到出晒面，由其係藍絲page。史無前例咁多假新聞post，又係到想屈示威者！

大家一定要幫手澄清！